{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041705",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=D600790",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "티나케이크"
    },
    "text": "\"티나 케이크 \\n\n제주 서귀포시 서귀포동 232-3\\n\n카페/술집-카페, 12:00~22:00 연중무휴, 10석, 제주 서귀포시에 위치한 깨끗하고 아기자기한 케이크 맛집 티나케이크는 다양한 종류의 케이크를 조각으로도 판매하고 있다. 사람들이 많이 찾는 대표적인 케이크는 크레이프 케이크와 당근 케이크로 좋은 재료를 사용해 만드는 만큼 맛도 좋고 신뢰할 수 있다. 케이크를 먹고 갈 수 있는 좌석도 마련돼 있고 내부 인테리어도 깔끔해 많은 여성들이 사진을 찍고 함께 즐길 수 있는 음료도 준비돼 있다. 제주도의 아름다운 케이크 맛집 '티나케이크'에서 여유로운 오후 커피 한잔을 즐겨보는 것을 추천한다.",
    "QA": [
        {
            "question": "티나 케이크는 어디에 위치하고 있나요?",
            "answer": "티나 케이크는 제주 서귀포시 서귀포동 232-3에 위치하고 있습니다."
        },
        {
            "question": "티나 케이크는 어떤 업종에 속하나요?",
            "answer": "티나 케이크는 카페/술집 중 카페에 속합니다."
        },
        {
            "question": "티나 케이크의 영업시간은 어떻게 되나요?",
            "answer": "티나 케이크는 12:00부터 22:00까지 연중무휴로 영업합니다."
        },
        {
            "question": "티나 케이크의 좌석 수는 몇 개인가요?",
            "answer": "티나 케이크는 10석의 좌석이 있습니다."
        },
        {
            "question": "티나 케이크에서 어떤 종류의 케이크를 판매하나요?",
            "answer": "티나 케이크는 다양한 종류의 케이크를 판매하고 있습니다."
        },
        {
            "question": "티나 케이크에서 가장 인기 있는 케이크는 무엇인가요?",
            "answer": "티나 케이크에서 가장 인기 있는 케이크는 크레이프 케이크와 당근 케이크입니다."
        },
        {
            "question": "티나 케이크의 케이크는 어떤 재료로 만들어지나요?",
            "answer": "티나 케이크의 케이크는 좋은 재료를 사용해 만들어집니다."
        },
        {
            "question": "티나 케이크에서는 어떤 음료를 즐길 수 있나요?",
            "answer": "티나 케이크에서는 다양한 음료를 즐길 수 있습니다."
        },
        {
            "question": "티나 케이크의 내부 인테리어는 어떤가요?",
            "answer": "티나 케이크의 내부 인테리어는 깔끔하고 아기자기한 분위기입니다."
        },
        {
            "question": "티나 케이크에서 사진을 찍을 수 있는 곳이 있나요?",
            "answer": "티나 케이크에서는 사진을 찍을 수 있는 곳이 마련되어 있습니다."
        },
        {
            "question": "티나 케이크에서는 어떤 사람들이 자주 찾나요?",
            "answer": "티나 케이크에서는 많은 여성들이 자주 찾습니다."
        },
        {
            "question": "제주도의 아름다운 케이크 맛집으로 알려진 티나 케이크에서 어떤 경험을 추천하나요?",
            "answer": "티나 케이크에서는 여유로운 오후 커피 한잔을 즐기는 것을 추천합니다."
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 514
    }
}